炒股輸左八萬

唉 新手本金20萬
交左八萬學費
做淡桿杆三倍比人夾死 好想喊

跟連登仔就要買反方向 唱淡果時就係入市果陣

溝貨！本多終勝

正倍都唔會輸40% 啦

贏得大輸得快

你覺得學費值唔值先

揸左好耐

好難捉摸喎

你放左就會升返

3月頭 買7200 輸2皮
3月尾反手7500 再輸2皮
4月頭買油再輸4皮

本身賺緊8皮 輸返突哂

類似

就算之後賺返 都係會諗住自己輸左咁多
日日係咁諗自己做咩鳩

買TQQQ咪得

想問樓主之後有咩對策?

8萬當交學費啦

仲有12萬夠回本

輸咗就算啦 再出發

買曬2個方向就無得輸

未放 一日都未輸

誒 我10萬本輸左2000

大半年人工一個個輸曬
入左好多sqqq

原來我贏個8萬係你到黎

我都冇左21萬

自己唔控風險怪得邊個

低位入番正股幾年後再望

有無諗過聽日即刻入tqqq
因個頂係s&p500個頂係3000

輸在唔服氣輸錢結果愈溝愈輸

每次見到呢D圍爐
心諗i am not alone

擺耐啲 同時間作戰

夾死左? ok咁就離轉勢不遠

唉應該走左sq先之後低位再入過
無限loop 睇吓可唔可以輸少啲

玩得呢D 你預左個風險架啦 拎黎對沖正股係幾好用,但你拎黎賭單邊 當交下學費啦

轉勢都唔會插到咁深

輸左既錢其實係SUNK COST黎,不過好少人好有紀律同咁理性既

新手就咪玩啲高難度嘅嘢啦

我都差唔多, 75K

叫左你支持香港獨立架啦

冇架唔斬啦
以前唔識野依家睇多兩個禮拜點先
好想喊

叫ptgf, 被人total昆左七千

等睇儲蓄保險撚全面進場

10萬多啲本 輸咗兩千幾三千
新手有panic 唔識揸多陣 輸既股而家全部升番曬仲多十幾%

而家1/3放穩陣香港銀行股 1/3抽新股 1/3玩美股

On 9

700股sqqq 15蚊
星期一等住贏錢

正股驚閪

same here巴打
諗住輸夠一萬就唔再炒股 dum曬落銀行股算

買正股啦

我120k本 輸左85k
巴打加油

幾千蚊都咁，建議你唔好再玩股，做定期啦

你唔輸 大戶點贏

去賭場仲過引

新手麻巴打 紙倉都冇玩過直接提槍上陣
而家都補番少少架啦

唉......要連跌幾日

以為自己出post hkd廿萬本 sq sd uso 輸緊六萬

咁我同你賭好嗎？

師父看穿了

全正股 50幾萬倉
上個月中 最多輸緊100k
依家輸緊30k
途中有加過少少注

都係正股安全 起碼訓到教

tqqq蝕得你一時唔會蝕一世
sqqq鬼知點跌姐

有frd話有時啲錢唔俾基金佬賺唔得 佢幾年前有個基金佬幫佢賺咗165%
不過真係要靠運先撞倒個好既

得果少少野 嘈嘈嘈，又唔係等錢洗，後生仔幾個月咩都存得返黎啦。輸80萬先出聲啦

咁你同入賭場有咩分別？

係連登叫strong hold 果班 你知唔知佢哋咩位入先 根本唔會蝕到入肉

利 有份叫

正股?

八萬少事

其實之前班正股都loss成30%啦， 依家先彈返d
利申 沽緊4張mini美期 挨緊

下世努力d

you are not alone

輸左廿幾個, 每隔幾年就輸 7-8 個..

以為會再跌落去

港美正股 牛熊 美股期權都輸過

兩個月輸八皮

上連登愈睇得多輸得愈快 5年心得

咁近媽咪廟都唔求枝好籤

真。。睇時事台算。。

樓主嘅操作好明顯受到連登影響

下個post 入左正股一個月輸左八萬

長揸sqqq?

樓主呢期可能無運
試下借財仔炒啦
用人地錢轉運應該ok

我玩左咁多年 以為人玩股票 其實股票玩人

再多嘅分析都好 其實都係莊家話事

講咁撚多 識玩一定聽日allin牛牛

止左蝕未？

睇得多點都會受d影響左思維

點解咁撚鐘意玩槓杆 乖乖地玩返 正正常常都有賺喇

賭得預左

乖乖地玩qqq喇

SQQQ??

桿杆三倍未輸爆倉未算太差啦

唉，知衰了

正正經經買tqqq根本就賺硬

笑死 有無拖到手仔

新手玩槓桿交四成學費唔算貴了

我都差唔多， 不過係正股

依家知已經遲咗

心態應該要同過大海一樣，你有幾可見人會出post 講賭場心得？

老母麵

咪撚亂學 有波動耗損
買qqq/沽

QQQ呢

一野比人夾左一個禮拜
大跌完輸少啲入番正股算了

買個教訓8雞好小 腳踏實地啦 十個抄股9個輸

8萬好少
我輸廿萬都係咁過

我錯了 以後只玩正股
岩岩失業冇收入想有啲外快
結果輸死

依家見個市到頂 就算再升都得番少少水位
唔敢入tqqq 了

做人做狗自己揀

唉希望sq 有番16輸少啲

Tqqq可以勁到長揸...

我建議你唔好再玩股票 我之前都係你咁既心態 就算比你贏到一鍋 好快又輸番 股票唔係比普通人玩

好撚少事啦 股票係要交學費 交成世
十個買 九個輸

我輸左26萬
以後唔撚敢大注 依加玩都係止賺止蝕+-1000 day trade下 呃下飯食算

以後會買正股唔短炒

8萬後生好快揾返啦經驗黎姐

你以為買正股唔會輸咩？咩股咩derivative都只係工具, 方法唔岩, 買咩都輸

溝貨。

你放咗未？

當你買正股唔短抄 咁你遇到今次股災會點？

玩正股嬴>咁易嬴唔用槓杆咪好傻>仆街
玩正股輸>用槓杆翻生>仆街

乜原來真係有人咁蠢，無論邊個講都話熊市好難，切勿輕易入場
個個lin登仔都以為自己高手去炒，好心腳踏實地投資啦

少到咁⋯

以為會雙底熊三

新手玩牛熊？

買呢啲揸咁耐 食價都食撚死你
每日食你1% 你揸夠1個月 都蒸發曬啲錢

正股由佢唔理啦

幾錢買 走左未

唔放住 遲啲回番會走

買完唔理，輸家嘅方法，你真係唔好再買，你就算好彩贏番，之後都係會輸，因為你方法錯

唔好再玩了

今次輸晒就好，可以腳踏實地投資
唔洗再以為乜

走哂好耐啦 長放緊oxy ccl 睇佢破產定我破產先

選股後再長期持有

【最後今晚】入嚟簽聯署 將武肺叫做CCP virus

屌 你輸既野同錢同我差唔多
又係渣緊oxy

你揸住就唔會係咁講啦 當你揸住 50萬正股 跌左一半 個市仲要好恐慌 日日插 你自問真係頂得住唔走？

唉當初只係輸幾千
到後來為左溝佢愈夾愈輸
一波又一波

睇黎樓主唔識跟人搞到全部高位接，學費係要比

咁幾時賣出？如果選股後，買左，佢不停下跌，你賣唔賣？如果佢不升不跌，維持一年，兩年，三年，你賣唔賣？

Sqqq?我都輸左20000

嬴錢耽誤了你炒股的才華，敗家才是令你不斷向上的源動力

放棄啦股票呃9普通人架 輸8萬真係好小

你已經好好啦 起碼有人叫你唔好再玩股票

點解冇人同我講

揸得耐一定賺嫁啦
睇你控唔控制到心態 有時見佢日日跌5-10% 都會忍唔到手

利申：過來人 一止蝕佢就爆返上去 臭化

切忌同聯儲局對着幹

孖盡佢再黎過
而家縮就真係輸

所以咪要選股 而唔係鳩買
我真係知錯喇

辛辛苦苦2個月賺既錢輸返哂 一場空 頹到爆

大半年人工一個幾月冇左

26000唔買
25000唔買
24000唔買
23000唔買
22000唔買
21000唔買
20000唔買
19000買
18xxx買
咁多機會比左佢買SQQQ
Why??

冇follow麵哥？

最近一個月 輸左6萬
兩日追返4萬5

真 咁多殘價股 十年一遇

點追返, 學野

我廿幾萬倉正股最高峰賬面蝕緊5萬幾我都未驚 一股不賣 到而家仲蝕緊2萬 頂唔順就唔好成日mon住個市，壞情況始終會過 股票都會回歸佢應有既價值 利申唔識玩牛熊但絕對唔會掂 因為同賭大細無分別

牛市做淡輸死你 即刻全倉7200包你賺到笑

幾時係低位

你有把握選到好股？俾個提示你，指數基金

唔係，你嘅問題不在選股，你嘅問題係你唔識止蝕同止賺，你自己research下咩係止蝕止賺，你先好再買

你用閒錢買同成副身家買
會好影響交易既心態

新手都識做LEVERAGE

唔算新手

咁少就咪講出黎啦

其實都冇咩關係 都係錢 點都係會影響個交易心態

長渣sqqq收息

分利潤15% 比我
教你抄番上去

咪早幾日升到仆街個隻

會合股嫁大哥

Strong hold輸30% 都好正常

止蝕是必須的 定了就要做

而家做淡就對

輸左兩個月人工 想jump

lol 我唔識 入美市新手半個月 每隻賺到飯錢就收檔

可能會雙底熊三 Who knows

不過你捱唔到果日

2%......

原本贏緊12000

唔好貪心
賺夠就走
輸2000好少
下次小心D

分分鐘輸完8萬都唔知輸乜真係投基都咪搞sqqq啦 求其sdow都好過

新手就玩呢啲 認真咩

股呢家野做左功課都係估票

如果唔係長線
建議你學識設返個止盈線同止損線
一日你未平或賣出，都唔算贏錢

未斬反正都係輸 斬唔斬都冇分別了

呢樣就係你真正輸既原因，你並非輸在選股，你輸在你明明已經錯，你仲要繼續錯，仲要繼續加注入去你已經錯既地方。就好似股票呢樣野，你明明已經係唔識玩（輸40％代表你唔識玩），你仲要繼續玩，除非你改到你錯既野，否則你只會愈買愈輸，愈輸愈買，最後輸到唔敢再買。

你要記住，絕對唔可以向下加注，你錯既注就要認錯，走。

傻散戶都係估個莊打算點玩

On hold 終得勝

真 同買大細一樣
本多終勝

唉 依家明啦

怪就怪自己跟錯人
有人上個禮拜跟連登仔入正股亂買都賺好多
亦有人係上個禮拜跟連燈仔入sqqq輸到仆街

係....自己冇了解清楚

好多兒登仔以為自己股神嫁你咁話佢地

8萬蚊對好多人來講都叫大數，對你來講都可能係大數，不過係炒界，輸先係學得最多野。如果你繼續想股市生存（survive），係生存，我唔係講嬴錢，你要記住以下兩點：

1. 絕對唔可以向下加注
2. 你選乜股都好，你買之前就一定要設定好止蝕價錢，一到一定要走，絕對唔可以妥協。

懂得止蝕，風險管理，你先可以係炒界生存，而賺幾多，就係你既技術。8萬相對一個港人既人工，係多，但如果你學到野，將來炒嬴100萬，8萬只係8%

炒輸100萬，8萬只係8%

新手穩陣d咪做小d leverage
唔好咁貪啦

認真，唔算多

呢八萬咪當過下鋪賭癮
反正你本來日日揸住都係賭緊大細

TSLA ?

其實算少
我諗呢度唔少人輸過 1-2年人工

我收到你d錢啦樓主

夠膽做空全世界最頂尖嘅科技公司
同對抗史上最強嘅印鈔機
你真係有guts
呢八萬當係交學費買教訓囉
下次唔好做淡啦

波動會不斷損耗 2X 3X ETF

賬面上蝕錢唔需要理咁多
一日未放一日都仲有機會
你欠缺嘅係耐性

就黎熊三喇bo 仲唔走？

唔明點解你比人負皮

依家心情如何

人生太短 出手要更大

唔洗理兩邊都有人講，根本輸打贏要懶係燈咁

唔識乜杆 咩牛熊 只係玩最普通既買入 沽出

Worx

未輸夠十萬唔叫合格

終於明佢地咩心態了
利申從不用槓杆

真
唔敢了
買美股etf算

聽到無限QE,
就知道美國死幾多人都會升。

起碼要trump讚自己，
救市成功個日，
先會會跌。

唉
買正股都難玩
唔好話玩牛熊啦

我等陣先...

有咁大個媽咪麵你都唔問？

真話係唔岩聽 自從我解釋USO 同期貨係就比條友追住負皮

樓主全倉Sqqq?幾多股咩水位

咁小

溝啦

無事 我陪你

兩千你就咪嘈

可唔可以解釋下

你都好多貨係手？

我少少 但係都輸

好倉就係
升可以無限 淡倉點溝
結論 做雞好過做淡

我早兩個禮拜前都經歷咗差唔多一模一樣嘅事
宜家完全唔敢擺錢落個市度

悟透咗stocks only go up呢個道理
做淡真係尋過做雞

你入3175區到睇 成班坐貨安慰自己 但期貨都未識玩

20萬三倍孖展應該每日波動都10萬8萬

單邊市會倍大,妹妹下先有槓桿DECAY

Zoom

咁多中資股唔short ,
Short 世界最頂級的科技股的下場。

我輸成大半年都未想跳

有無諗過炒其實唔岩你？問自己 有無諗過先做決定？定純賭錢？
會唔會只月供收息，小注短炒玩下岩你啲？

玩option 牛熊之類只係放大自己成績
亂鳩買
正股一樣輸死你

當交學費

唉唔識野

靠五隻托起個納指

美股最後希望放哂係科技股 同 香港樓市一樣 好難靠正常週期沽 除非發生d大單野

呢個真係要交學費先會明

學費？學到啲咩？

唔好諗住以後小心啲就會慢慢贏返
做返啲低風險嘅嘢啦

次次諗住追返之前蝕個D
只會輸得仲甘

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

投資咪又係賭博

20輸8都幾多

笑咗咁你人生都係賭博

其實大家老老實實買正股，買啲正經股份，應該都有得賺吓

我都係 學生4000蚊52蚊買咗匯豐put
贏咗 18000蚊 之後買銀河心put比大戶夾上52蚊
輸哂贏嘅錢

So what

高峰期贏過兩皮幾
比莊家玩殘

反手入7200

失敗係成功老母
買過咪再贏

兩千唔係錢？
去掃樓行一轉都係幾百咋 兩千幾可以去4 5轉啦

其實係好簡單避險概念，不過無人認同

求其買都賺啦

雄哥條女也是桿杆，無知20個億呀！學人玩高風險？

今個浪食得嗰幾萬，
計埋輸返嘅合共十萬咁上下

新手唔好掂槓桿住，練熟啲先

我同你exactly一樣 屌

2個月已經想Jump?

我都輸哂積蓄，想jump

兩三千=你2-3%
咁都頂唔到 就早d退場

新手就玩桿杆

新手就玩番正股先啦

放心，渣正股都輸得好慘。我個2018係$55買，10000萬股，渣到宜家，大市升，佢升都無升過。

大家咁話

清 你副身家有幾多

有冇好灰 有冇諗住追
我仲要停工

屌，我都係停工，又輸哂

巴打買乜輸咁多？

有咩方法追

大跌市前一星期入左貨
食左成個跌浪
輸200K
上個星期5變贏8K
永遠永遠永遠都唔好槓杆

有咩方法追數，停工

諗起白做兩個月 返工都冇心機

我夠係點先追得反

SQQQ幅圖DMI+ 3月尾已經準備爆落
MA線穿250而唔企穩
其他指標都高企
有乜因素令你有信心strong hold?

結論:學多幾年睇圖,領悟到幾多決定你將來靠唔靠到呢行搵食

睇納指未來走勢
黎緊唯有高放低入溝淡佢

佢做下定期果啲咪算囉
學咩人炒股
輸果2 3000都喊驚咁

係呀 所以依排都控制得好好

3175中大伏 經過

黎緊會跌,但幾時買?
至少睇60天線位置再決定,到底想繼續做上定做下,點都要磨下出方向,係方向未出之前落注根本玩命,變數太大
呢浪點都反彈到一定程度,某程度上同恆指走勢一樣

大雞唔食細米,注定左格局

20入嘅睇會11.5-13蚊左右妹 打算呢啲位溝
納指個勢應該可以再上少少 但跌嘅機率仲大
比我輸少啲以後唔玩

你有冇睇過隻野玩咩先買

睇吓四月尾熊三爆單邊有冇機會返屋企

淨返12萬 all in TSM台積電
5年後 你本金返返哂來

10000萬股，即係1億股，$55買
=$55億
現價依家$39.2, 即身家蒸發$15.8億港元

正股你都可以輸到死
Citibank 450蚊買入
AIG

銀行股？ 除左HSBC 你未見過Citibank由450蚊跌到落8蚊 過左十年而家仲係30蚊左右

輸下練下就岩架啦
咁樣你先玩得長,玩得大
我由細注100Kall in all到一路將儲一路all 到600K
玩7年先叫平手
找返以前既學費,真心唔好買股仔
上年年底靠一路邊儲邊炒及解套左某隻股拎返錢,食埋小升浪拎240K, 偽解套拎現金去炒其他
有隻創板輸100K(持貨中,當total loss)
另一隻仙毫輸120K(持貨中,輸緊52~56%)

一路走黎贏經驗
書教到你既同實戰又唔同
曾經我都信價值投資,但實戰過後只有價勢派而書係唔會教你

連登菲比斯

我年底靠2018翻身

短炒真係睇圖睇位食格 岩岩玩唔識
同止蝕 唉想回本 只要有熊三單邊爆落
以後唔玩

最緊要你學到野
八萬如果你候生其實影響唔大

8萬姐下話 又唔係百萬

dllm今日隻8太子都針左我10萬

點睇納指未來走勢
打算13放11入咁溝

唔跟媽咪面燈？

一場馬都10萬？買高大威猛好過啦

咁你唔講qq?

3蚊升到400蚊

捉升咁容易 就個個發達啦
除左睇升 都要研究下點解跌

新手就睇圖當自己股票大師咩 你買期指牛熊當買大細仲開心
下下個圖咁準咁易睇就沒人蝕錢

講真你長渣一隻 就會覺得佢值呢個價就點跌都唔會放
你因為價跌就放係叫炒 都唔係真正持有

係...果陣鳩買

嘩屌
咁多人輸身家

睇槓桿etf圖係咩玩法

咁勁

同你差唔多，賺完輸返，再賺，再輸返
不過overall嚟講都係賺咗少少
依家等低位入返啲正股算

究竟呢到有幾多個係賭sqqq賭輸
點解個個都輸咁多

點解跌得咁勁

金融海嘯後全球都驚金融機構會再爆，規管得好犀利，投資產品少左，仲有無限qe, 全球低利率，銀行無肉食左好多年，而家仲要買賣股票都唔洗再經銀行，

除咗存款保障高同埋樓宇按揭外，平常人都已經無乜錢繼續俾銀行賺

風險點控呀
用晒啲蝗字

大學都有科風險管理啦DNLM

做淡on9
積桿更on9
有機會比人斬倉，跌一跌就好驚嫁啦
會係咁做錯決定

因為個個都唔知自己玩緊咩
可能消耗都唔知係乜春黎

Tvix最賭

做淡要嚟對沖，SQQQ唔可以過夜
有紀律就唔會輸咁多，輸8皮當交學費

AIG呢

年尾會買1球941追番

啊屌，sor，應該係1萬先啱

升到70都唔走怪得邊個

以為會升到100啊嘛

咁跌落黎又唔do止蝕 比曬機會啦

柒

唔好亂做淡，同埋要止蝕

買乜都用圖參考架啦
唔係憑直覺丫痳

btw, 買呢D會消耗既ETF,倒不如開張期指好過

買005就會

仲有十幾個
交左學費咪識lor

7500蝕左24k斬左
3175輸緊3k

當賭大細咁仲開心

你輸錢個心態咪平時既賭仔咁 一日賭仔心態仲係到就仲係會輸
當你輸鳩晒既時候個心態會覺得係自己錯 唔應再追落去咁下次再玩就沒輸架喇
我都試過本身贏緊5k usd但想再追上去款多幾倍最後輸返幾個開
所以之後再玩就一係死都唔放 一係就止蝕 點都唔追

兩三千蚊係街跌左都唔撚執啦

擇日不如撞日

係咪唔執呀 唔係好信

老老豆豆點解要買ETF?
時間值損耗,我寧願開張大細期好過

心理質素唔錯，可能你有前途

毒撚邊想出街

其實你講得冇錯 出生已經係機率

睇連登都會輸錢？
之前係咁唱淡，你已經要識做

做咩淡, 買細就買細啦
當交易所係賭檯, 蝕錢係遲早既事

輸廿萬度先會明白 杠桿真正意義 玩正股小杠桿啦

油股輸8萬 本金22萬

咪聽連登仔講入sqqq諗住長遠會熊
你揸得耐真係未賺已經陰乾咗嚿錢

要學懂止蝕

有本可以再追

樓主學到乜？

一日唔放 一日都未輸

同你一樣

唔好玩衍生工具啦⋯⋯

輸完8萬有沒學到野

正正經經買隻正股啦

再黎過啦 仲有得追

做淡真係好難，就算知係熊市，都有熊二 熊三
係熊二做淡，你就開始懷疑人生
就算解決心理問題，熊市都成年時間，你買衍生產品又唔跟價，
長遠都係輸多贏小，唯一只有買升

開晒長短倉

我輸咗五千萬

好多咩 輸得5個位 我輸6位都未出聲

上次熊輸得好甘

結論就係衰唔止蝕
當然你有D股係買黎收熜可以擺
但其實買得高既股都係應該止左佢好撚過

反手做好友追返6萬幾！
以後不做淡了！

已走哂？

有冇興趣一齊炒

咁快？牛熊？

聽日熔斷喎

郵輪股睇位食，彈左4成
仲有tqqq追番大半

唉屌 手多 ccl oxy 係反彈前一日放哂 痴撚線

放嚟入其他定純走位？

反彈後一日追

準備入特價Walmart

跌市當日盤前走

我50 萬本輸近8萬
但每次輸都有諗到原因
下次就唔好再犯
而家心態都好正面
希望幫到你

回番大半本已經好開心
未來輕倉做反彈
唔玩𧗠生 唔做空 同cut loss
巴打算輸得少 本大又易追

心態唔係要返本
係要贏多幾多錢
不過cut loss 真係好緊要

有

今晚識玩好易賺錢

識睇熊牛係永遠

咪玩牛熊、直接玩期指喇 ，玩牛熊來來回回比發行商食溢價食到你窮

我無左15萬

今日升

冇人叫你買三倍

تادكتوسو هوندا

賭仔 債仔 圍爐tg谷
重新出發

0
0
1

Goood

波馬 幫補下